噴黑CCTVB鏡頭係必要既 同唔同意都入

噴黑前：
-一堆不利義士既片段同旁白去無限發大，利用旁白同剪接製造大量對運動不利既資訊，

-大量暴力、破壞等非中立負面新聞流出，影響大量只睇TVB新聞既港豬家庭觀眾既判斷。
-同時成日影到義士大頭及換衫，危及義士安全。

-保持新聞自由

噴黑後：
-得番噴黑果刻既不利鏡頭，所以佢只可以譴責有人破壞新聞自由，阻止記者報導真相。

-無傷人、無暴力、低成本、高效益。

-減少左記者，有機會減少左一啲幫到義士既片段（例如七警）

噴佢老味啦好處多多
新聞自由最緊要！

推

Push

1/20

2/20

from 隔離post 香港炎上 巴打

3/20

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

4/20

5/20

6/20

咁多間媒體唔噴淨係噴tvb，係咪佢地做錯事呀

[url]凡是敵人反對的 我們就要擁護！[/url]

重點係反正都抹黑
幫佢地減少工作量

我係反對既.........都噴得唔夠黑,仲影到喎老細

以下係我睇過支持噴鏡頭的論點，無提到既歡迎補充，大家都係為件事好。
論點一：噴鏡頭可以令tvb影唔到手足換衫同大頭，所以要噴。

反駁：tvb唔係唯一一個影到人樣的傳媒，我睇RTHK時，佢地都唔係刻意將鏡頭向下影，而係水平咁影，而我都有見佢地影到人樣。其實出得去行，都預左被唔同程度地影到個人特徵，你防到一個tvb，防唔到千萬個藍絲廢老卧底影你，治本方法唔係搞記者，係自己包得密實d，搵位換衫時小心避開人群。

論點二：噴鏡頭可以避開tvb作不利新聞，唔比佢抹黑手足。

反駁：你打開電視機開tvb新聞台睇下，係唔係噴左佢鏡頭，佢今日就無新聞播？佢一樣可以引用其它電視台，其他來源的片段去造新聞，去抹黑我地。噴鏡頭對阻止佢地作新聞係零作用，因為仆街既係個旁白同高層。

論點三：器材好貴，噴tvb鏡頭增加佢地播新聞的成本

反駁：佢部機最多都係二三十萬，對tvb黎講係小意思，但對我地黎講，二三十萬買唔番因噴鏡頭而失去的民意，雖然香港的民意係歸左邊，但外國民意重有好大的改變空間。外國民眾之所以connect到我地，就係民主、自由、人權呢d最左膠的理由，我地一方面叫人支持我地爭取自由，一方面自己去打壓新聞採訪自由，失去的支持係點都spin唔到返來。你可以屌外國人左膠，但後果就係少左幫香港人的聲音。

論點四：可以令市民反思點解手足只噴tvb，而唔噴其他媒體，提醒佢地tvb係刻意抹黑示威者。

反駁：由於民意已經歸曬邊，所以社會上得番三種人，一係支持示威者的人，二係藍絲，三係唔關心政治的人。對支持者而言，佢地一早就知tvb有幾仆街，噴唔噴佢都唔會睇tvb。對藍絲而言，班廢老係死牛一邊頸，會反省會用腦就唔會係藍絲，你噴唔噴鏡頭，佢都唔會轉立場。對第三種人，they don fucking care。咁你答我噴鏡頭除左比子彈對家外有咩用？

我現在最怕一個回應，"你睇下個五毛幾落力反對噴鏡頭？證明做岩左。"